今日月台會員特西又要接受挑戰

親身上陣

成日面對痴線佬根本高危職業
人工同危險性不成正比

我地乘客面對你時都好擔心

打格

成50蚊個鐘牙仲唔高？

系 所以同飛虎隊一樣要打格保護人身安全

馬賽克～嗚拉巴哈